2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.

- сторюємо нову папку для майбутнього проекту і необхідні файли в ній;
- сторюємо новий проект на Gitlab;
- відкриоємо в редакторі коду термінал і виконуємо настуні дії:
    - git init;
    - git switch --create main;
    - git add .;
    - git remote add origin посилання на проект Gitlab;
    - git commit -a -m "зміни, які було внесено";
    - git push origin main.

2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.

- відкриаємо термінал в редаеторі коду і виконуємо наступні дії:
    - git commit -a -m "зміни, які було внесено";
    - git push origin main.
